subaru wrx sti 保險一問

23歲 over1年牌
想出 1998年 GC8 WRX TYPE RA STI V3

叫左屋企人幫手出，但問左好多間都要named driver，唔可以借車比人，我自己報就更加唔洗問

唯一一間，蘇黎世 可以借車比人，但借車對象要25歲3年牌先受保

有冇ching有介紹？

我知係急左啲，但真係好想出

咁鍾意玩舊車
買返黎又要大執

掃把佬要333

30歲+
3年牌+
30%NCD+

我唔介意要執，都預左

同埋有相熟車房，執唔到10成都起碼執到7成

呢啲車真係難啲

屋企人幫出 0ncd都出到，三保都係報5000幾

見以前借比人揸都只係需要墊貴啲 但而家係完全唔受保

夠25歲先諗

咪傻啦，無啦啦有個老坑0% 出部掃把，智障都知唔係佢揸啦

咁司機要unnamed收埋後面即係一厚底一係後生新牌仔啦

咁都仲保真係開善堂咩

真係冇諗到試下用60ncd果個問問先

算數啦，呢啲280匹飛仔車，點會唔落named driver 呀

傻到蘇仔咁都識要限夠牌歲啦

舊掃把整又煩價又貴
燕梳都出唔到放棄吧

得1年牌，唔駛諗，坐底21~22歲2~3年牌起，同埋一定出唔到不記名，反而evo, 梯R都出到

唉 我都知
搏一搏 唔該ching先

真，所以好唔甘心

Ej20 新同舊都係咁上下, 保養上無大分別

有咩甘唔甘心
你唔夠歲唔夠牌就係咁
邊個信你有術又唔飛?

你有錢嘅1億第三者保額 俾足1億保費 實有公司出保單俾你

有錢既 自己開間保險保自己喇

求其買架車頂住癮先 過2年你25歲又30% NCB 自己搞掂

唔駛咁多，根據Cap272 s4(c) 你擺低二百萬喺庫房，你可以唔駛買三保添

小朋友歲又唔夠牌又唔夠揸乜鬼STI

車行搞唔搞到

60歲先揸好未

98 既GC8 無出過v3